【突發】TKO景林村剛剛有個青年人俾黑警帶左上警車(有圖)

剛有10幾個警察圍個o靚仔，搜佢身，之後帶左佢上警車

推

屌！宵禁啦！

啱啱放左，立場有live
個少年俾狗兇得好驚
啲狗仲要係上樓捉落黎嘅

Check左電話

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

已放返，但俾犬抄左個人資料同睇佢電話

知唔知總共拉左幾多個?

點解講左咁多次都仲有人解鎖

因為更驚被扣48小時